香港抗議中的「陣地社工」：走在最前線的「情緒消防員」 － BBC News 中文

在香港，當防暴警察配備全副武裝與催淚瓦斯，示威者戴上頭盔、口罩並拿著雨傘與之對峙之時，有這樣一群人幾乎毫無裝備，光憑一台擴音機，在這兩群人的中央嘗試喊話，化解衝突。

《逃犯條例》修正案抗議引發6月12日大規模警民衝突之後，一支名為「陣地社工」的義務團隊正式成立。BBC中文記者走訪這一支嘗試在示威者與防暴警察之間調停的社工團隊。

採訪/製作：斯影，葉靖斯

認真咁講，有邊件黑警俾陳虹秀target感化
唔崩潰都幾晚訓唔著
不過都好多謝佢地助攻

鳳凰幻魔拳

Pish